大家覺得文宣/成個運動既方向需唔需要改變

大家覺唔覺得 文宣既方向需要重齊

大多數都係講黑警有幾on9 但其實冇/好少提到
大眾市民應該應該點做去爭取勝利
變得太單一

見好多比較年長既出到黎既反應
都係好嬲d 黑警，但對有咩方法可以幫助到示威者/對場運動有幫助就唔係好清楚

其實依家已經唔再單單係反送中
而係一個升級既民主運動（呢個需要大大宣傳）
所以提議文宣應該多提民主話題，咩都拉落去爭取民主

主要攻打60/70/80 後和理非 可以點樣幫手淨化香港
ps 唔係話邊個年齡層唔好 只係見到大多長輩出到尼唔知可以點幫班後生

喂 文宣新思路阿

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

要.只要攪多啲事就得。

唔好話方向， 網絡文宣既量少左好多
連帶埋連儂牆既文宣活動都少左

1/10

2/10

3/10

push

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

你勸下某班人唔好洗版先
根本個個po都充斥住一樣既文宣
本意係好 方法又係咪正確？
本身同溫層既人 開個置頂po 要去就會去架喇
瘋狂係連登洗版做文宣 效果只會適得其反

比個例子你睇下